又話敵人支持的 我們要反對？依家我地同敵人坐埋同一條船喎

依家敵人咁擁護區選
佢地唔怕大敗？
答案係 : 無錯 佢地真係唔怕
因為佢地嘅文宣造成好多鐵票

大家都仲係太低估投票人口入面嘅藍絲
大家留意下黃色勢力入面
有幾多係有投票？
當中有大部分都係冇投票權嘅學生

大家再睇睇日日開口埋口暴徒嘅藍絲
大部分都係40歲以上

可能全港人口入面
的確超過一半人係黃
但投票人口係計18歲以上

再加上 大家似乎太低估中共嘅滲透
掌心雷 1屋7姓13票 蛇齋餅糭 大家都好清楚
我唔再多分析
但佢係依10年嘅社區入面嘅滲透工作都係好恐怖

廢佬藍絲主要接收資訊渠道 :
Social media (fb,wechat)，電視，電台同報紙

免費報紙大家可能以為得d阿婆拎去賣
但10份入面有5份有人睇 有人信 宣傳已經係好成功

CCTVB 日日唱紅抹黑
撐保皇已經係好入民心

Fb wechat d page大家可能笑笑就算
覺得佢地好on9，但佢地係深信不疑

電台還好
但多數比運輸業人士聽(所以你見d的士佬好兩極）

大家唔好忽略佢地入面係好多真心撐保皇嘅人
要從根本上去改變佢哋
首先就係打擊佢地對依d媒體嘅信任

點打擊呢？大家平時係ig tg睇到好多黑警嘅片
可能大家都係睇完就算，好小小會share埋
大家要養成一個習慣，睇完save埋條片
一有藍絲9up就sd出去
特別係d狗自己發癲嘅片(eg 有狗冇啦啦自己撞鐵閘)
從根本上破壞d狗係有紀律，有自控能力嘅印象

Del CCTVB 已經講左好耐
記得主導屋企電視嘅控制權
CCTVB的確好難處理
整多d cctvb不會告訴你嘅文宣

長輩圖攻勢係我認為我地最有力量嘅文宣
一張兩張可能改變唔到佢地
但唔好放棄，中共用依招已經用左幾年，我哋已經好厲害👍🏻

最後仲有一個方法
洗樓
依個方法我地應該冇乜人做過
但成效係十分高

依家去痴連儂牆風險太高 效益又低
但自己層樓又唔同講法
我地可以將文宣帶入屋企
比d淨係會落街捉棋賭錢
唔會出遠門嘅廢老都可以睇到

一個人 可能負責5層樓
印曬d每個人都一定關事嘅文宣
例如最近嘅二噁英
cctvb不會告訴你的事都好重要
記住 每個人都係自私
講到自由可能對某d豬黎講係太遠
講到自身利益 佢一定同你死過

所以由今日開始
洗樓行動 正式啟動

收到文宣嘅自己人
有多嘅咪痴落樓囉唔洗浪費
記住夜晚先好出動
好多人晏晝會開住度門

大家一定 係一定唔能夠好似杜文澤咁
覺得講多係曬氣 做多係無謂
d藍絲係以為自己成功以理服人

最後 覺唔覺得上面d野好熟面口
因為依d係六月個陣我地做嘅野阿！
我地嘅文宣的確係弱左好多 (可能關國際戰線事)
由其對d中老年人係好弱
大家搵翻團火未！

要贏 就一定要拉更多人支持
唔能夠安於現狀

推

push

洗樓式連儂牆

咁快睇曬？

中共党根本就買晒兩邊，等你地自己嘈飽佢

所以我對取唔取消冇所謂
中共都係咁諗

我個重點係做好文宣

見到投票
又睇到「洗樓」兩隻字

當然要推
區議會呢條戰線有其重要性

下星期係打區選重要過不合作

洗樓！

中共係wfc個區選

好少人做
反映班保皇成日做

呢排開花太多 文宣太少

區選wfc

全民文宣先係重點

。

tui, 利申有做

真真係冇乜所謂

文宣跟唔上
對家就係趁機行事

要全民做先有用

推 有得投一定要投
多你一票真係好多

有得投咪投囉
冇得投咪拎上國際 剝削人權囉

我地武力不斷升級，但文宣就遇到樽頸

所以要洗樓！！

有好多人覺得區選一定贏甚至會大勝
明明新增選民登記只係多咗十幾萬
我唔明係那裏來的自信

我覺得輸嘅機會好高

我阿媽真係好信今日果張流傳出黎嘅阻放工fake文宣圖
我點解釋佢都唔信
仲掉返轉頭話我成日睇甲由寫嘅嘢
我真係服左啲藍絲

比多d政府大白象嘅文宣佢睇
削弱個公信力

tui

真係work?

有冇文宣可以一文解釋手足既行動/講下五大訴求入面真雙普選既意義

真
和勇一齊做
我又發夢又twitter
好撚攰
但大家一齊撐著

保皇黨地區選係贏撚硬其實

101

我覺得輸硬 最多同之前一樣

邊班仆街覺得區選贏硬

哇屌個平面設計師真係
睇慣靚文宣真係接受唔到

洗樓

認真 要睇睇